{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "강강술래 홍대점"
    },
    "text": "カンガンスルレは西橋洞弘益大学の近くに位置する炭火焼き専門店で、ここは広い室内の雰囲気と快適な環境を誇っています。 このような雰囲気のため、家族の集まりや会社員の会食にも適した場所です。 入口の隣の1階には駐車場もあり、車を利用したお客様も便利に訪れることができます。 カンガンスルレの代表メニューはスルレヤンニョム定食で、その他にも韓豚ヤンニョム定食、王ヤンニョムカルビ定食、韓牛ユッケなど様々な肉メニューが楽しめます。 これらの肉はスタッフが手入れして直接焼いてくれるので、新鮮で肉の質がとても良いです。 また、おかずと食事の質もとても良い方です。 カンガンスルレの近くには弘益大学ショッピング街をはじめとする様々な観光地があります。 歩いて10分ほどの距離には京義線森の道公園や京義線ブックストリートなどがあり、食事を終えた後は軽く散歩を楽しむこともできます。 これらの場所は、多くの利用者で常に混雑する場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンガンスルレはどこに位置していますか？",
            "answer": "カンガンスルレは西橋洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カンガンスルレは広い室内の雰囲気と快適な環境を誇っています。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレはどんな場面に利用できますか？",
            "answer": "カンガンスルレは家族の集まりや会社員の会食にも適した場所です。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレの近くに駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、カンガンスルレの隣に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "カンガンスルレの代表メニューはスルレヤンニョム定食です。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレではどんな肉メニューが楽しめますか？",
            "answer": "カンガンスルレでは韓豚ヤンニョム定食、王ヤンニョムカルビ定食、韓牛ユッケなど様々な肉メニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレの肉はどうして新鮮で質が良いですか？",
            "answer": "カンガンスルレのスタッフが手入れして直接焼いてくれるため、肉は新鮮で質がとても良いです。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレのおかずと食事の質はどうですか？",
            "answer": "カンガンスルレのおかずと食事の質はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "カンガンスルレの近くには弘益大学ショッピング街や森の道公園、ブックストリートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カンガンスルレの近くの観光地は混雑していますか？",
            "answer": "はい、カンガンスルレの近くの観光地は常に多くの利用者で混雑しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 409
    }
}